<resources>
    <string name="app_name">Це резюме Артема Казьміна</string>
    <string name="app_greeting">Всім привіт друзі!</string>
    <string name="app_education">Моя освіта</string>
    <string name="app_education_text">У далекому 2006 року закінчив фізико-математичний факультет. Потім були довгі роки викладання в школі, роботи на шахті.\n\n
Весь цей час я навчався програмувати, так як намагався виділити хвилинку для цього, що б я не робив.\n\n
Поступово прийшов до того, що пора вчитися робити Андроїд додатки.
Android-розробка для початківців - це не просто читати книги і дивитися відео. Якщо ви вивчаєте нову концепцію, потрібно створювати пробні додатки на основі цих концепцій.\n\n
Вам необхідно розібратися в цілому в методології розробки мобільних додатків, а також розвинути в собі необхідне мислення - потрібно пам\'ятати про те, що ресурси мобільних телефонів не безмежні. Розробники Андроїд додатків повинні піклуватися про продуктивність процесора, обсяг пам\'яті і батареї. Якщо зробити додаток неякісно, ​​його незабаром видалять.\n\n
Потім пробуйте сили в невеликих місцевих компаніях, де ви отримаєте досвід командної роботи, зрозумієте, як в цілому розробляються програми.\n\n
І, звичайно ж, відвідуйте тематичні заходи, слухайте доповіді від професіоналів і знайомтеся з іншими розробниками, обмінюйтеся досвідом.
Зараз розвивається взагалі все, що стосується техніки і технологій, особливо, гейм-індустрія, додатки для Андроїд, сео-просування.\n\n
Спочатку я працював на фрілансі, робив сео, виходило досить непогано, добре заробляв.
        Потім почався мій довгий шлях до Android розробника.
        Довелося попотіти, купа курсів, відео-уроків, практики, але зате все не дарма.
        В даний момент я працюю в сельхоз. Вона спеціалізується на сільськогосподарських активах, але сео я не закинув.\n\n
У далекому 2006 року закінчив фізико-математичний факультет. Потім були довгі роки викладання в школі, роботи на шахті.\n\n
Весь цей час я навчався програмувати, так як намагався виділити хвилинку для цього, що б я не робив.\n\n
Поступово прийшов до того, що пора вчитися робити Андроїд додатки.
Android-розробка для початківців - це не просто читати книги і дивитися відео. Якщо ви вивчаєте нову концепцію, потрібно створювати пробні додатки на основі цих концепцій.\n\n
Вам необхідно розібратися в цілому в методології розробки мобільних додатків, а також розвинути в собі необхідне мислення - потрібно пам\'ятати про те, що ресурси мобільних телефонів не безмежні. Розробники Андроїд додатків повинні піклуватися про продуктивність процесора, обсяг пам\'яті і батареї. Якщо зробити додаток неякісно, ​​його незабаром видалять.\n\n
Потім пробуйте сили в невеликих місцевих компаніях, де ви отримаєте досвід командної роботи, зрозумієте, як в цілому розробляються програми.\n\n
І, звичайно ж, відвідуйте тематичні заходи, слухайте доповіді від професіоналів і знайомтеся з іншими розробниками, обмінюйтеся досвідом.
Зараз розвивається взагалі все, що стосується техніки і технологій, особливо, гейм-індустрія, додатки для Андроїд, сео-просування.\n\n
Спочатку я працював на фрілансі, робив сео, виходило досить непогано, добре заробляв.
        Потім почався мій довгий шлях до Android розробника.
        Довелося попотіти, купа курсів, відео-уроків, практики, але зате все не дарма.
        В даний момент я працюю в сельхоз. Вона спеціалізується на сільськогосподарських активах, але сео я не закинув.
    </string>
    <string name="app_back">Назад</string>
    <string name="app_exit">Выхід</string>
</resources>
